新年見到表哥好尷尬

以前仲細 差少少同表哥扑嘢
前戲個啲都做到足曬
咁啱有屋企人打電話叫去食宵夜 唔落唔得
之後就有好幾年無見過佢

今年去佢屋企拜年 撞到正一正 佢拖住佢條女
啱啱同佢 仲有其他老表出去飲酒
真係好_尷尬

前戲即係互含嗰啲？

你成日同男人玩個啲？

表兄弟互含搞Gay

睇都幾中意表哥
搵個獨處機會撩下佢囉

我相信表兄弟互含呢啲嘢 只會係你身上發生

人地有女 不了

以前佢好錫我
但可能純粹係因為全部表兄弟姊妹入面 我最細
然後細個會錯意

依加諗翻起 都覺得成件事好有問題
但如果比我揀多次 我都係會同表哥扑嘢

做左啲咩先

個陣幾歲先

除左入去個下 基本上都做曬

無精

15 16歲到 佢就18歲

幾細個

幾歲嗰時？

好似係16歲

含撚同奶閪都做晒?

扯咗

係 佢已經扯曬 但一個電話大家即刻無曬mood
我記得出門口個時 大家最後錫左啖就算

佢有無指交你同奶你閪
利申我以前十二三歲個陣比表哥摷過 佢個陣應該十六七歲 而家同表哥感情好好仲係 不過係親情個種好

好撚正 最鐘意一路比人奶一路幫條仔含

真係好細個 依稀記得同表哥個刻 好開心

都有 但無比佢整到破處
個時話有少少痛 佢就即刻溫柔勁多

3P？

咁而家幾大
同啲同齡親戚以前玩得好埋，過咗某個歲數就好似陌生人咁

做過一次咁少
冇幫佢射出黎

69

嘩 點忍啊

有冇幫番表哥含

咁又無 真係含咗而家感情就唔會好啦

今年都20歲 4到5年無見過成班老表
可能真係因爲我最細 但大都好錫我
我有好多老表已經結左婚 仔都生左幾個

無 但套都帶好 就要去食宵夜

食完宵夜唔識繼續架咩

咁佢摷你冇扯冇叫你幫佢解決咩

屌你 真絲

套都戴埋仲唔係想插埋

唉 其實依加佢撩我 我都唔會同佢做
有女朋友呢刻 過唔到自己個關

佢應該唔敢

打漏左隻字
咁佢摷你，佢冇扯冇叫你幫佢解決咩

往事只能回味

絲打好波 咁諗就啱

個種感覺同同男朋友搞係唔同

啱 含完就好老尷

你係1定0?

無 佢就翻左屋企

可能你唔夠索 冷靜就會熄火

成班老一輩係屋企樓下 有啲仲打算上黎
嚇到鳩都縮啦 插條毛

佢想插你會唔會比佢先

咁多年啦表哥都唔記得啦

依加關係還算可以 就咁就算la

兩條男人玩乜春?

我就唔信一個電話可以搞到無mood

谷精上腦起黎，火警鐘響都屌埋先算

點解我冇呢d表妹

我冇女朋友，可以考慮下。我連一個表妹都冇... 我最細

哇道德淪亡，年紀輕輕已經咁淫賤不能移
好在無扑唔係做埋16歲的媽媽，遺害BB，俾你地長輩知道埋更加死得

睇字都濕哂

樓主係冇扑過野嘅毒撚

咁細個就咁淫 樓主而家破咗處未 有無男朋友

有啲嘔心

樓主同表哥互含？

係咪你d表妹太7

屌 有帶套 如無意外 無電話打擾嘅話
可以做三次

其一啦 其二我得一個表妹 家族我第2細

屌 當你個下知到班親戚同你老母殺緊上黎
著翻好啲衫已經好叻

認真一數 我有9個表哥 因為以前我吖婆係大陸生左十幾個

依加有過半嘅都已經結左婚

你都幾淫

公平咩

會la緊係 但個刻 大家聽完電話 你眼望我眼
就衝去著衫

有套一定唔會中？屌你無知多可怕 唔知以為睇緊台灣d風化案仲要周圍講
咁想做咪而家翻去做人第三者囉，反正你都毫無廉恥無道德觀念架啦

點止淫，直情應該前世做雞架啦

係自己老左定時代唔同
表兄弟姐妹由細睇見到大 同親兄妹差唔多 點解可以起到性慾

咁撚淫依家都冇仔 樓主係咪好柒

我表妹13 4歲同過我表白
我無尷尬
佢唔知係大咗怕醜定尷尬
已經無咁close我

係樓主特別淫蕩低俗無底線姐，親戚都搞埋一份

形容下前戲包啲咩

可能佢仲驚你爆響口

依加又無做到 你咁激動做乜
唔知以為你曾經搞到你表妹大左肚

咁點解之後唔揾機會有試

當你表哥好靚仔 對你又溫柔
細個用屎忽諗野 外表真係大撚曬

唔想生咪無 加上得個20歲女 比個細路纏着自己有乜好處

係咪扮唔明

我講男朋友啊仔乜撚嘢啊大佬

反正你同你男朋友乜都做過哂
咪畀你表哥屌多次囉

佢條野係點？

樓主呢d真係識行識走既性器官來 無腦

講起
其實細個真係會有性好奇,我同我當大佬都玩過類似遊戲
個陣係到互摸,攪一大輪最後除褲,真係扯哂旗
而家諗起都痴痴地

因為替你媽媽慘，你老母老豆知道生你出來15 16歲人就走去同表哥交配會好傷心

屌 以為自己表妹開po

我仲要係比表哥撩
個下真係軟曬

隱性gay

講撚到你家下唔睇外表咁
臭雞

唔好講到你唔睇外表咁

咁你正唔正？
形容下自己身材樣貌高度同埋膚色 唔該

手指有冇入？
個時大家幾歲？
依家大家幾歲？

細過對性好奇係咁上下嫁啦
我細過都有同差唔多歲數嘅表姐互玩過下面
不過我係最細無表妹

有冇扯

無就假啦

細個即係幾歲呀屌

你好壞

我細個都同表妹好frd
不過無呢種關係

樓主靚唔靚先
唔靚冇想像空間

而加先20
幾年冇見即係14 15

點樣無啦啦搞到上左張床？

好嘔心

以前我細個見到表哥都會心動同仰慕，因為佢真係靚仔，重點得佢一個表哥冇蝦我，仲會叫其他表哥唔好蝦我，後來佢去左外國讀書，就冇見幾年，仲帶埋佢女朋友反黎，有d親戚覺得我好似佢條女
當時我又係咁多個表兄妹最細個個
不過人大左，回想反個種感覺就好似只係想有個哥哥錫自己

宜家d小朋友點解咁大膽咁open ga

好多淫雞上水

痴撚線仲好似無嘢咁
亂倫嚟架喎

樓主一定好正, 佢應該好後悔冇食到你隻豬

表兄妹係撚亂倫

但係唔會有啲女仔都想男朋友好似大哥哥咁咩
個種「兄妹」既感覺同愛情有咩唔同

細個抆表哥腳毛已經覺得自己好過分

繼續吹

表哥表妹同你老母有血緣關係架喎

堂兄妹先係

有冇叫表哥幫你含撚?

姐係無女就照扑？

講到個個表哥都搞過表妹咁

點解講到好可惜咁
又唔係情侶 佢純粹想屌閪 衰d講當你係雞
都咁想比人屌 女人真係on99

有無腦都好 反正你就食唔到

想同樓主做愛

如果純粹想屌我 臨落樓個下 就唔會錫啖大家

淆底同唔想都唔識分？

笑左 thanks

感謝樓主提供笑話

死臭雞

邊個想食一隻無腦既臭鮑魚 倒貼都要考慮下
分分鐘係表哥表弟堂哥叔叔舅父都屌過既n手西

你估我好似你/夜場一堆人型性器官yo來yo去咁咩

樓主呢d真係典型無腦易呃on99膚淺老泥妹

香港+1

人人都蝦你，佢唔蝦你，擺明錫你

仲要搵個女朋友似你

想俾個處表哥咁好

唔怕突然間有人返黎咩

咁你有無男朋友

咪話戴撚左套

唔識戴就收皮啦 柒頭

都有機會

理論上有曬兩家的血統

笑撚死人
堂同表 都唔撚識分

你班人真係痴撚線
表哥同表妹有血緣關係點可以亂倫
呢啲道德淪亡既野都夠膽講出黎

仲細即係幾細

你覺得樓主有道德? 仲講到好恨比表哥插咁,諗起就嘔心

請善用起底功能

你係咪傻撚咗
表同堂都係父系母系衍生出黎架啦
親戚做呢啲野唔係亂倫咁係咩?
你地啲道德觀去曬邊

我冇話樓主有道德
錯撚曬

雞

全部表兄弟姊妹入面 最細？～

新年互射

我入黎就係為咗睇張圖

終於認有鳩～

互射～

表弟來的～

送佢表哥一程～

屌你老母 過幾年 又變 #METOO

呢個真～

樓主一家係假膠
條仔叫你做狗都唔肯
點會夠膽扑表哥

今世都得～不過首先要冇 棍

唔係人人都由細見到大

因為基路難行～

應該真智障

你表哥咁樣攪表妹已經好有問題 點解你仲可以咁大方咁樣 大佬 你處咁樣做都算 事後仲理直氣壯覺得可惜 隨便到咁既女人真係無眼睇 親戚問題已經嚴重 好嘔心 雞都不如
希望你假膠

樓主我報左警

Are you sure?
例如
我老母阿哥果邊啲仔係我表哥表弟？ 即係我舅父啲仔點會同我無血緣關係？
諗起同表哥搞就想嘔

你弱智架？
你老母果邊啲兄弟姐妹同你有無血緣關係呀傻鳩？咁佢啲仔女同你有無血緣關係呀弱智鳩？

睇嚟你都係老母同啲親戚亂倫出嚟
怪之得生得個腦有基因缺陷 仲大大聲

樓上仲有條弱智話我唔識分
睇嚟佢都係搞表兄妹啲垃圾人渣/ 垃圾基因衍生物

可以想像到我地d下一代

唔撚洗理佢地 可能連個閪都未見過
情到濃時 唔係有血緣關係有咩所謂

唔想認自己醜唔好踢爆人啦

哇，好有亂倫劇情feel

哥哥個種係家人的感覺
而男朋友會似frd多d，不過就會close d，可能有多d肢體接觸
正常黎講，你唔係小朋友，唔會無端端同哥哥kiss掛

我都唔知，最搞笑係我地咁多個表兄弟姊妹，佢淨係買手信比我一個，我淨係話如果可以食到你個邊的蜜糖就好 佢大我6年
不過我同佢家底差好遠，佢好有錢，我窮L，可能同一般人比我係中上家庭ga
呢個係我一直比親戚蝦的原因，一直比人睇唔起

口爆？

成日俾人話感覺似大哥哥
驚俾人bro zone

呢d睇個人口味姐
我之前都追過教我功課的哥哥，又陪我玩，又教到我功課，我有段時間真係叫佢老師

死變態佬
扮夠女人未

真係搞笑

似啦似啦

樓豬系肥婆

笑到仆街

形容下咩樣先
有無諗過其實班親戚特登搵你地(前提佢地知你地獨處一室)